[求救] 請各位救下我 我同我嘅初戀就快散

M Heshe
我哋係5個月前開始一齊今日咁啱就係5個月。我哋一開始大家都好愛對方，wtsapp秒覆，成日會掛住對方，一齊返學/放學，一齊溫書，我覆遲/hea啲都俾佢鬧。中間有過一次小問題，我哋有晩晩有傾開電話，但佢成日話有時攰唔想傾咁我有啲唔開心就打咗篇千字文話點解我為佢咁多佢唔為下我，我知我唔應該咁諗，之後我哋傾咗好耐啦。最後都解決咗，大家都繼續好開心咁一齊，一齊溫書面對嚟緊嘅考試，嗰陣真係我最開心嘅時刻，每日一齊溫書溫到9點幾之後送佢返屋企，返到去再睇幾分鐘電視夜晩再傾電話。之後考完試，大家鬆曬，咁佢成日都想留喺屋企hea，之不過佢之前應承我考完試同我周圍去玩，所以我就係咁叫佢出嚟，之後佢都話返俾我知我太chur佢，咁我就盡量唔再chur。之後我生日佢陪我過咗成日我好開心，嗰陣都仲係好正常。過幾日，我去咗一個禮拜嘅旅行，咁頭兩日都ok，之後佢開始亂諗嘢，話我對佢太好而佢又對我唔夠好，覺得好唔balance。之後個trip我都唔係幾開心，成日諗住呢件事，我仲打咗千字文同佢講我唔介意佢對我唔夠我對佢咁好，但佢嘅態度由嗰陣時開始就唔同左。之後返到嚟香港，我去搵佢，好想知佢究竟搞咩，之後佢又話冇事，諗通咗叫我唔好問，冇事咁。咁我都擔心咗一排之後都冇事。但佢對我嘅態度開始唔同，可能係因為熱戀期過咗冇再好似以前咁痴身咁多甜言蜜語。但因為我仲未過熱戀期，所以仲有時chur到佢，仲打過千字文問佢點解唔同咗，佢只係話耐咗就唔會再好似以前咁。之後佢開始返暑期工，中間佢有去咗次旅行，對我開始越嚟越冷淡，見到我wtsapp都得登唔㩒入去覆，唔想理我咁。之後我問佢點解，佢就話佢唔知叫我唔好chur佢，但我好想知原因所以不停問佢，佢最後都話佢仲愛我只係唔係好似之前熱戀期咁。之後我應承佢唔會再chur佢，佢對我嘅態度都好返啲，之後嗰日同佢睇戲佢都攬實我，之後佢放工我陪佢食飯跟住好似又冇乜事。但之後個兩個禮拜唔知點解又開始差返，越嚟越唔想理我，中間我都有搵過佢佢都唔太想show我，搵佢食飯又係唔想咁。之後，我好想知咩事，琴日開始問佢，佢唔肯講，點都唔講。我到今日同佢出嚟佢全程都冇咩心機唔想同我講嘢，我係咁問佢佢都唔肯同我講。直到今晩終於肯講，話我同佢唔係同一類人，佢跟本俾唔到我想要嘅嘢我，我亦都俾唔到佢，仲話佢同我已經冇咗嗰仲感覺，大家一齊棧辛苦，佢一直都唔肯講因為佢唔想傷害我，話我一直對佢都好好，我冇做錯到，之係唔夾。

我應該點做好，我覺得只係我仲未係熱戀期返嚟所以先會chur到佢搞到咁，俾啲時間應該可以。我聽日會見倒佢，我應該點做好。佢之前應承過我會一齊行落去架，我好愛佢，我唔想同佢一齊行落去，真係好想，有咩補救方法！！

絕對非第三者。

我想挽救啊 可以點做

扑下野咪冇事囉

你太煩

too long didn't read

打少啲千字文篇文長都冇睇曬

冷處理

成日打千字文嘅男人 聽到都打冷震
愛你嘅會覺得你好重視佢，唔愛你嘅只會覺得煩、壓力大，覺得你地兩個感情上唔同步 你已經俾左種「chur」嘅感覺佢抹唔甩，你越chur佢越避、對你越淡，越淡就越嫌你煩

其實聽到嗰啲咩你唔好對我咁好、你對我太好但我做唔到對返你一樣咁好⋯⋯都知收得皮

你唔識拍拖
基本上冇救

你相處上有問題係其一 呢樣係你可以改

但佢好明顯淡左 呢樣你做咩都無用 反而做多啲野會令佢更唔想一齊

當你對佢既愛變成壓力變成負擔 你已經見到個結局

利申 一樣情況 近排散左

睇字都覺得煩

睇到都覺得煩
下下都千字文

我哋有晩晩有傾開電話，但佢成日話有時攰唔想傾咁我有啲唔開心就打咗篇千字文話點解我為佢咁多佢唔為下我

怨婦咁
仲要成日打千字文 比我就即刻飛左你啦

其實會唔會係你哋本身就已經唔夾
一個鍾意chur，一個唔鍾意chur
如果2個本身夾得嚟 一樣都鐘意癡身嘅話
根本唔會有依個問題

如果真係無第三者嘅話
問題嘅原因99%都係你太chur架喇
只可以講一係你哋其中一個改變自己遷就對方（不過咁樣其中一方會好辛苦）
一係就分手
勉勉強強好似而家咁繼續一齊唔會有好結果

之後佢開始返暑期工，中間佢有去咗次旅行
已帽

你2個完全係2個世界既人
你chur佢係好不智
但條女既行為同說話都好奇怪
你放唔低只係因為佢係你初戀 俾過你既回憶
趁條刺未夠深 好快啲抽身
好好反思自己再等下一個
今次中左伏就唔好再諗

剩係睇左最尾

佢之前應承過我會一齊行落去架，我好愛佢，我唔想同佢一齊行落去，真係好想，有咩補救方法！！

有同感

有冇人幫樓主隔行，等我可以睇得易少少

sorry😫😫😫

樓主唔係假膠就係唔識做人

出現問題係要盡快解決，但係應該係了解，理解同接受對方諗法，而唔係係咁表達自己對件事嘅想法... 無人想知呀

樓主，記住一句，有時你嘅野係無人想知

俾你今次救到
你地一齊落去什至結婚根本有好多深層次矛盾
2個都唔會開心